點睇啲靚仔成日扮毒撚

但啲豬閪又要扮女神

噉樓主係咩type ？

靚女

噉要睇過
專j靚女

靚女係俾你啲毒撚j架咩
躝啦

Sorry 我語氣重咗

有冇諗過毒撚唔一定要樣衰
點解靚仔唔可以做毒撚

但豬閪就一定唔係女神

咁我真係唔主動approach女，成日自摺麻
靚仔都可以自摺㗎姐

不j也罷

其實一個人俾人感覺毒，唔一定真係毒。
好多人係內向/慢熱反而俾人感覺毒
有啲搵唔到鍾意嘅人，就算有女主動撩你傾偈，冇feel都唔會點理。
寧願自己一個就好，寧缺莫濫。

利申：份人慢熱，好難鍾意人。一鍾意就係愛佢正鍾意佢。變相機會好快流走。

舊時興扮gay食囡
依家興扮毒溝囡

屌香港A0